佢性冷感，我認我好咸濕

分手未

我想要BB 我30 佢25

30 歲幾份工唔想曬時間

炮友+借肚
一天光曬

個飛機杯點幫你生仔仲要唔想俾你掂

性冷感咁大問題, 唔識點同對方傾囉
唔埋牙唔知佢點諗

埋牙會推都唔方正路.....

帶佢睇醫生？

性冷感同生bb好似冇關係，
性冷感係佢冇高潮姐，照樣可以受孕。
即係性冷感但想要bb佢可以冇高潮都照俾你屌。

而家係佢唔想俾你屌，佢亦都唔想要妳個b，
同佢係咪性冷感無關。你明白嗎？

LM